感情日記（2）---佢竟然同我打氣

就成功

晚安

嚇撚死😭😭😭😭

邊個成日負皮我😠😠

加油！

謝謝你！

bb加油！

關你咩事

我先係佢BB

BB唔好因為啲無謂人嬲啦

好啦聽曬你話